［突發］有人整左維尼病毒公仔出嚟

大家知唔知今晚有集會？肺冇花嘅 全部入哂嚟

有片

推

push

[ 撐港台 ] 大家又話撐港台？點解咁大件事都無咩人講！？

個樣仲要整到勁山寨feel

好得意

功力不足
效果拔群

好撚得意又帶點支那翻版味

唔似維尼
但更似甴大大

好撚正

整埋個身

好撚靚

有支那翻版賣未？好想要

其實我好鍾意Winnie the Pooh
點解雜種要生得咁似佢

扯咗

點解實事po無人推？

【 金融】（長文）用呢個方法可以合法地離開港元經濟系統

靚

好靚

成隻狗咁
都啱嘅，都係狗嚟

最尾張圖有聲

好正

Pish

病毒真係好撚趁支那狗

諗起袁生

可以整鎖匙扣賣

唔好下下諗錢住

隻維尼個樣中左毒咁

想要樓主ipad張圖

google 「光復香港」「fuck china」

勁，咩材料整

山寨都係支國特色
成個公仔充滿支國風味

3d print
其實print得好肉酸，用好多層油先整到依家咁（其實都唔係靚，第一次玩上色）

維尼咁樣樣架咩

ching 快d po去9gag

我唔識呀

down個app開ac先
鬼佬好鍾意玩9gag

過往經驗
呢啲po左上黎
眾籌完往不了了之

正

新ac要等11個鐘先有得post，
到時鬼佬都訓晒

有心

維尼個樣好猥瑣

真心想要

在英港人Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我在英香港人地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify “Hongkonger"

up

呢種叫祖國版嘛

嗰堂眉

我好鐘意睇果d有痴線佬xxxx有人xxxxx有個on9仔xxxxx,呢類既post

好似圓明園 十二生肖頭銅像咁

維尼成隻狗頭咁

正, 有冇開放3d model上網比人dl

仲要樓主係咁係唔同POST貼
擺明想搵錢

如果你唔驚得罪迪士尼同紅衛兵

呢個會唔會易整啲

整到捐左佢冇壞

變態辣椒老師係你

你係⋯？

我係講變態辣椒嗰張 病毒習大大圖似你

舊post 同舊片無咗

國王的新冠

好趣緻

舊post 無左 求推

連仔有冇得加佢入icon

換你頂病毒帽

deal